有冇人收到電話係關於逃犯條例嘅訪問？

我收到下圖電話
第一條問題係你支唔支持林鄭仲做特首？